牙線叉真係好撚正

以前冇用開
上個月行過萬寧膽粗粗買咗幾盒
一用就停唔到 用到宜家
臨瞓前用 一車一車牙屎撩曬出嚟
好撚爽啊

撩完再聞一聞 正呀

聞完再食返落肚，正呀

繼水牙線後....

又黎…

要用力啜曬啲牙屎佢

一日用一叉?
一盒有幾多叉,幾錢

3盒10蚊 一盒有成50支
我喺屋企食完嘢就會用
用極都用唔曬
利申非打手
如果有其他牌子好用求各位巴打介紹

阿信屋之前有隻日本既牙線棒
唔止有線,仲有其他多功能頭
BTW,都係水牙線好用

會儲幾日跟住撩出黎聞一下再hi落紙巾到觀賞 hi到成張紙巾黃色好爽 不過厭最入面幾隻牙唔係幾撩得乾淨

未用過水牙線
係咪普通藥房可以入手

瘋宅,電器鋪都有

買邊個牌子好?

我都係用緊呢隻 但有d粗

大牙點撩？

用過台灣3M牙線, 更加返唔到轉頭

睇完個post用左條試下
難用到仆街，好難塞入條la
係咪用得多條牙la會闊

YES 幼好多
用萬寧呢隻成日整到痛
3M夠幼唔會

用開頭髮

大牙後面果個凹位會唔會用唔到?
仲有後排幾隻大牙好似冇咩空位比牙線ZIP入去??

牙縫擦仲爽

牙醫話用牙線先啱，牙線叉會扯闊個牙罅

點會用唔晒，每日都用四至五支
好快用完

3M真係無敵，不過好撚貴

3M貴幾多??
如果同牙線一樣咁幼,咁應該唔會整大牙拿

七十幾蚊150枝咁上下

多謝巴打提一提
牙線嘅話巴打建議喺邊度入手

牙線叉唔夠水牙線好

痴線 點會阿

其實都幾唔環保

用棉條仲正

巴打用開邊款

去親台灣都掃幾盒

台灣幾錢？

我用開Oral B ，慢玲，屈人寺有得賣啦。

成班傻仔中哂伏
個打手就真係FATFAT囉

我棚牙唔齊咩位都攝嘢用水牙線快好多
係一定唔多牙線乾淨架啦但方便已經完勝

我到而家都仲係日日用緊

以為印度開post

傳統牙線唔識用

用過牙線
咩牙線叉真係狗都不屌
粗到咩咁
用完都驚拉唔返出黎
定係連登仔d牙'那'大到可以自出自入

我都係前後前後咁磨入去
唔知啱唔啱

平時我都有一盒跟身

用咗幾年 去旅行都會袋住
個人認為屈臣隻叉年軟身啲 唔洗咁大力傷到牙

有個補習學生父母做牙醫 見佢屋企用屈臣氏牙線 就跟住買

話粗嗰啲可以揀扁線架嘛

我都係用呢隻阿
牙醫都話牙線叉唔好
不過個原因係清得唔好

挖到牙屎就得啦

三十幾蚊盒

香港有冇賣?

牙線叉牙醫好似話好易會用錯力整傷牙肉
所以唔好咁大力撩

有冇牙線正確使用方法 成日流血

流血一係你已經有牙石痴實牙肉, 咁樣用牙線冇意思,要洗牙
一係你滑得太快太大力,滑左去牙肉到,而唔係牙同牙肉之間既空位

你班友係咪平時唔用牙線

同牙線有咩分別

其實牙線會乾淨D
尤其大牙位
但我都係用牙線叉, 貪方便

呢d食完野用嫁姐，因為始終唔夠牙線整得咁乾淨
所以每晚都一定會用埋牙線

超好用
卓悅有賣 係貴小小

卓悅有一包包
有d牙醫診所有一盒盒
好似50蚊盒 有300支

長用會唔會唔好

水牙線好定普通牙線好?

3M用雙線定單線好？

呢隻先正，最入個隻大牙，都輕易了到

3m 勁好用，之前都用萬寧但覺得太粗，用過3m返唔到轉頭

屈臣氏 我用過百盒

之前用牙線叉條牙線粗得滯攝左係牙縫
點都整唔返出黎
最後要搵牙醫

剪斷佢咪得

睇完啲 comment 我明點解會開喺飲食台

有無人知佢隻牙線係咪停咗產？
真係好好用 夠軟
但我見連萬寧都無

點用法？用清水？

好粗喎

牙線淨係識搞最前面果排,大概12隻牙到
之後果D伸隻手落口,牙線入左去,都唔知點樣上下上下

好正，我都想知香港有冇得買

牙你
利申用緊
上面巴打講個隻3m有無圖

萬寧咁抵？

我都係鍾意用傳統牙線

3M都要圖

屈人寺同曼0都好粗喎 用唔過
反而佳之選出奇地幾好 係扁線型
3M獨立包裝就係去旅行傍身之選

利申用咗牙線捧4年以上 晚晚唔用唔舒服

懷疑萬寧只係搞手求打和
做爛市

我日日都用
除非o個日冇食肉

3m牙線棒真係好好用，我用唔到萬寧屈人寺果d牌子既，條線太粗好難入

水牙線用花曬咪得囉

其實用津路水砲就得,成班傻仔比人呃左買水牙線

個口太細用唔到普通牙線
伸兩隻手指入口已經郁唔到
牙線叉

用牙線先係最乾淨，C字形咁撩哂牙縫污垢出嚟

一樣, 牙醫介紹完我就無再用傳統牙線

講開牙線 借問聲有無巴絲打用緊水牙線？好無用？

呢隻?

水牙線唔識用....

聽完上面啲巴打講
準備去買

牙線叉好粗 經常流血

普通牙線好好多

agger

流血唔關牙線事wor

係你d牙有污糟嘢

用開傳統果種牙線，靈活好多

買完發覺唔識用

萬寧呢隻好唔得，牙線易斷，而且易跣手，同之前向惠康百佳買𠴱 d 好用好多。

呢隻我自己用落都還好
可能本身我牙隙大

萬寧有隻傳統牙線 勁易爛
用咗幾次就冇用過

之前買落嗰啲都用得7788
係時候試下用其他牌子

呢隻個手柄較圓身，隻手濕好食唔到力，近期用埋牙縫擦，我覺得佢比齋用牙線更加清到牙線清唔到既野。

仆街 我用咗成個幾月都嚟

求用完之後痴哂牙石既牙線啲圖

買咗，都冇加蠟，鞋到死難拉到死，我用返oral b算

反而向惠康賣緊𠴱隻似返正常牙線，萬寧呢隻真係勁難拉，牙縫窄 d 都好易扯斷幾枝。

識用一定用3M

我次次整完一個牙縫都會用紙巾抺一抺條線先再整下一個，會唔會有事

3M 真心正。完全唔係同一回事。

但呢隻野唔係一向叫開牙線棒既咩？

衞生署有教 係難學㗎

但乾淨過用牙線棒
棒只可以針對牙𦉌但清唔到牙齦

但識咗就覺得每條牙𦉌牙齦彎位都清潔得好乾淨
每次都係用15分鐘
感覺非常治愈

但你每次了極都用同一枝棒同一段線
啲牙菌膜都黐返落同一個位
梗係用牙線又平又乾淨啦

牙線係唔會跣手, 你唔識翹係中指, 用食指同拇指控制啫

識用梗係唔會用萬寧, 屈人子出嘅products 啦
一定用返oral b 係專出口腔護理嘅公司

冇分別㗎
一定係用牙線
每次我都唔想喺同一段用太多次
同埋我啲牙幾大隻
所以每次都用咗成四段, 差唔多100cm

不過唔想好似我咁潔癖就用40~60 cm都夠用

錯啦, 一定可以清到
用牙線一定對住鏡, 擘大你個口嚟去拉
floss 得入邊啲大牙就唔可以顧儀態
差唔多成雙手入哂去咁滯

先練習下顎門牙, 再到犬齒, 臼齒, 大臼齒
熟咗再到上顎

水牙線係液體
唔夠牙線係固體
可以緊緊貼近牙齦

再者佢只可以直線咁噴
唔可以好似牙線咁彎曲同柔韌

點會唔會?
牙線棒條線係粗啲
而且韌力強
用家少少大力就會扯開牙縫

冇錯, 用嘅膠都幾多下
如果唔係牙縫太大嘅話都唔會用牙縫刷
但無論咩牙都好, 都應該用牙線